你地會點叫你男/女朋友？

多數聽人會叫BB

P牌仔

利申：佢岩岩考到車牌

喂

智障
同埋拉圾

啊b

喂
全名

你...你初戀叫咩名

地心說

自從我ex話佢ex咁叫佢之後
我就跟咗佢
喂
全名

不過係sweet嘅

我係叫狗咁叫㗎喎

Bb

臭野
有時會叫死臭野

等我為大家回憶下決定721去定唔去

咁惡嘅咩

間唔中姐，佢平時成日惡我吖嘛

食屎狗

通常好認真先會叫全名
本時都係 喂

女朋友會叫我做師兄

有再答你

原來唔係得我一個

女人

傻閪

樓主老母

老公

寶寶

popo

喂On9仔

好快就會分手

b仔

臭鮑魚

衰婆
臭b

遠既就 喂喂！
近既就搖下佢

BB豬

豬仔

死毒撚

bb
傻仔
傻bb
死傻仔

大佬

師兄

賴床哥哥

boss

臭貨

寶

正常： 大波

鬧交： 臭閪

近嘅話唔駛叫 一出聲已經知係同佢講嘢
其他情況就一句 Wui

不過佢個ex以前會叫佢其他名 好似有意思啲

師兄巴打

肥仔 臭雞
不過叫得最多都係喂

B
喂
全名

臭b

伯yeah公 伯yeah婆

gay

Darling

賤女人

佢nickname

謝誠堅係我bb
琴晚互射左幾次

老細/怪叔叔

叫全名
我男人
我女人

Bbbbbbbbbb

比女友發現個連登名
依家係咁係街到叫我

插插

比ex叫bb
但其實想佢叫我做大佬多d
利申：絲

煩閪

死力架

豬或者b

柒頭，磨碌

奪命大猩猩

死佬 ／ 衰婆

豬豬豬豬豬豬豬~ (叫到無氣為止)

BB豬
傻豬豬
你永遠都係我嘅豬豬

子宮

右手

師兄何出此言
我地全家都好幸福喎

比

都都

老虎

bb/肥仔/全名

大王

梁天琦

我*

左手

娘子

一樣

八婆

賓周痕

平時會叫我條仔做大佬

獅子狗

私底下叫bb
朋友前面叫英文名

入黎參考一下
平時都唔會叫佢 都係直接講野
有時候係街到行遠左 想叫佢都要諗好耐嗌全名定咩
最後都係跑過去拍佢算